安樂死工程聽日升幾多？

2.0得唔得？ 想大手入貨

我估 HKEX 會叫佢停牌， 費事上身

向下升

自己申請停牌啦，仲等人停？

博下走得幾多，遲啲美國 confirm 左要 freeze 埋渣都無

消滅奶共狗

d股佢老公揸晒，撚會有事咩

一年前佢已經話過佢無利益，小心炒車

HKEX會叫佢地唔駛理一D普通國家既所謂制裁

按照美國法例，60日後就會公佈仲有同被裁者有生意往來既公司名，被開名後仲慘

冇事
信政府

留返同美國講啦

我睇好佢升的，希望佢地可以同加納KOL簽約 成為殯葬禮儀服務界既NO.1

可能幻想聽日國家隊會好似救700咁泵水幫佢托市

救得幾多次

國家隊

泵水

唔駛停 有基本法腐乳

On99 condom 黎

財散人安樂

佢揸咁多，股價升唔係利益？

咁咪鬥快狗咬狗？

升.升

升緊

兩公婆，老公賺錢老婆話冇利益